{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 오늘 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 追加人数は追加料金を支払う必要があり、当日現地にて決済する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 一部屋あたりの駐車は1台のみ可能で、2台の駐車はできません。 ご予約の際、客室にはネットフリックスとLGスタイラーが設置されており、大型浴槽と大型テレビ、Wi-Fiも完備されています。 また、西京テレビで最新の映画やテレビの再視聴が可能で、210のチャンネルも視聴できます。 超高速ゲームセンターは超高速PC2台(第4世代、ラム8GB、グラフィックカード750)が設置されています。 デラックスまたはスイート客室にはスパ施設が完備されており、駐車施設は12台までご利用いただけます。 朝は簡単な朝食としてトーストとカップラーメンが提供され、これは午前7時から9時まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後7時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数は追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば分かりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルがあった場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1台のみ可能で、2台の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ご予約の際、客室にはネットフリックスとLGスタイラーが設置されており、大型浴槽と大型テレビ、Wi-Fiも完備されています。"
        },
        {
            "question": "何チャンネル視聴できますか？",
            "answer": "西京テレビで最新の映画やテレビの再視聴が可能で、210のチャンネルも視聴できます。"
        },
        {
            "question": "超高速ゲームセンターには何が設置されていますか？",
            "answer": "超高速ゲームセンターは超高速PC2台(第4世代、ラム8GB、グラフィックカード750)が設置されています。"
        },
        {
            "question": "デラックスまたはスイート客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "デラックスまたはスイート客室にはスパ施設が完備されており、駐車施設は12台までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝は簡単な朝食としてトーストとカップラーメンが提供され、これは午前7時から9時まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 610
    }
}